[1Q題求秒]小明會揀邊一隻動物同佢拍拖？

小明係一個來自非洲的小朋友，經常三餐不繼。
而家佢有個機會，可以選擇一種動物同佢拍拖。
你覺得佢會選擇邊一種？
請答案+解釋

同樣3頁開估

覺得個解釋係明辨是非
但唔知咩動物

騾仔
1q黎講屌騾仔閪一定最正 屌完可以成個月唔野

唔係

肥絲犬隻

錯

第一頁都冇人估中出提示

一個能打的都沒有

有無提示

雞！
因為每日都會生蛋俾佢食

欣宜，原因唔洗講

一頁後面

錯啊屌你

上面雞啱咗？

獅子
因為可以幫佢搵食物

三餐不繼係重點
因為好少人會咁講咁文雅
通常都係話食唔飽就算

動物個英文名係重點

班馬
冇野食可以班馬去搵，唔使自己去

獵豹 因為小明跑得好撚快

紅鶴
因為flamingo(非明go)

上面全錯
提示
廣東歌

推

秀色海豬魚
因為秀色可餐

蟹

冇解釋唔回應

不

飯鏟頭

No

廢𨶙到

好撚慘 咁細個就跳軌

回錯sor9

又要我自己推三頁？

行囊
因為

明明是我一人踏過
行囊伴我海關中拍拖

@波台手畜

喜歡你的Ｃ路

連登仔全部豬屄

鶴？

同小明上廣州首歌有關？